屌蘋果頭版無用而諗到...

話十鳩幾萬哂咗 果d 無腦言論唔屌住
但結論其實 依家香港抗爭條路 已經無乜得揀 係一個事實

我抄人地 唔知以下無乜成本嘅方法有冇用

前設：
1. 香港人唔鍾意付出太多
2. 香港人好懶
3. 政府打壓港獨 集會 合法集會又要申請

利申： 依個方法都係抄人 唔係我諗
自己係以上嘅人 自覺個方法無乜用 但已經無咩方法可以符合以上前設 又可以多人做到

1. 搵人印刷 「我要真普選 」 T Shirt (就算唔係港獨，已經白色恐怖到有冇人敢印？） [總之港獨唔講得]

2. 唔好以集會方式 約定某時間某區行街睇戲食飯 做私人活動 飲你嘅黑糖珍珠奶茶
短至半個鐘都夠

或 假期就著

維持幾年時間

3. 貼 「我要真普選」 喺窗口 [印象外國點埋爉燭]

好似無咩用 但已經最易做 長期好多人做就應該有noise

咁又點

好呀快啲搵人印
點都好過咩都唔做

香港人抗爭最鐘意就係做埋D zero work done既野, 然後自我感覺良好
最常聽到就係"好過乜都唔做"
"好過乜都唔做"係當你件事做左唔知有冇用既時候先適用, 當你明知冇用都仲要去做就係on9啦

搞呢搞路, 講黎講去香港人就係唔肯罷工, 快樂抗爭 和平抗爭

如果唔係 政治環境就唔會搞成咁
最利害已經係佔中
所以佔中完咗已經每個人果種無力感好強

仲要配合埋政府打壓力道

所以 依個方法 係政府吹你唔脹
無得上綱上線 無非法集會
最多同廢老嘈交

全部都會有用

2咪即旺角鳩嗚

其實而家既香港做咩會有用?

果班阿叔企嘅啫
衫又唔統一

但你話差唔多 我贊成
主要希望自發 周街見到

係囉
無呀
依個方法 已經最啱香港人
叫香港人再佔 有幾多人敢行出嚟